男人想剪短髮有冇可能帶到口罩？

如果帶口罩，點剪側邊？
帶口罩頭髮會唔會跌晒落去？
但唔帶口罩又怕奶野 wor

哩種時勢係咪都係唔好落髮型屋住？話晒不惱都好污糟

琴日見到髮型屋教x 字型繞耳仔就ok

速剪 個個都戴 客人都戴

係 wor 好聰明呀 可以諗諗

你 d 頭髮有冇跌晒入口罩度？

剪完就返屋企洗頭啦 仲行街咩

咁如果跌晒入去，行返屋企果段時間都好吉 ga ma

得少少癡係條繩到 唔吉

咪帶多個口罩去換囉屌

姐係點

有冇人選擇忍多一段時間唔剪住，等疫症好 d 先落街剪？ 等陣又出現剪髮群組咪仆街

繞耳仔的時侯轉一圈

應該係指擰一擰條橡筋

十二月尾到宜家都未剪過

我都係 不過再唔剪又會成個泡菜佬頭盔咁柒樣

姐係你漏晒氣啦

有冇人會係屋企自己剪/搵屋企人幫手剪？

毒撚剪唔剪都柒
Who care
想剪係因為唔舒服

我都係
所以我買把剷返嚟剷

早幾日剪barber shop 都係帶口罩剪 剪到個個位咪抆一抆低條橡筋

自己剷啦

自己剷又冇剷機，又怕剪出個柒頭 落街剷又怕污糟奶野咁就 on9 啦 選擇困難症

天氣愈來愈熱 個頭好似頂冷帽咁